【重甜／真人真事改編】喺Tinder入面，我搵返失去已久嘅愛情感覺

說好的文呢？

多謝巴打支持 出咗喇出咗喇

自膠
正文可以入返去：